共慘黨又有新招破解呢場運動

又係分化
明知唔可以出老解 出老解成個支國既金融體系會崩潰
所以得分化先可以解決場運動
利用老年人年輕人資訊不均等 分香港人為廢青廢老
利用生意利益自私人性 分香港人為黃藍絲
利用黑狗大圍捕 分化勇武和理非
利用臥底捉鬼 分化勇武和理非
利用狗臥底 分化前線
仲有利用連登 分化在坐咁多位
咪再理啲無謂野 咩感情台呃蝦條TVB頒獎典禮捉鬼屌人影大頭我都唔想見到
再唔推重要PO行動PO 你地仲對唔對得住監倉入面同流亡海外既手足?

我哋係命運共同體，冇人可以分化到我哋

真 推行動po好過